點解男性器官係其各種語言到都叫「雞」「鳥」

點解男性器官係其各種語言到都叫「雞」「鳥」？

英文又係叫crock.來源到底係邊

到底系係點黎個名詞

似雞頭

龍根？

A penis is called a cock because it is said to resemble a bird, and because the rooster is a symbol of masculinity in some cultures. Similarly, in Spanish a penis is commonly called a pajaro (bird), a pavo (turkey), or a polla (chicken). ... "Pecker" (wood pecker?) is another common slang term for the penis.